做運動一定要著白飯魚

白飯魚又平又抵著，而且人人差唔多一樣款

up 一定要見到呀

邊撚到好著.... 走都慢過人

On9
白飯魚零保護， 底又薄
留留拜山先著啦

唔好著，唔舒服，我明喎
咁而家狗追鞋咬呀嘛

黑色Nike Adidas 咪得
大把人著， 唔好盡信傳言

咩都好，總之一定要普通款
有咁普通得咁普通

著安全鞋會唔會好D

著普通款已經可以啦

最普遍黑 白灰 剔/3間/nb都已經周街都係

買對水鞋diy包實自己對鞋咪得

係，最普通黑白最難認

adidas d pure boost真係撞款撞到出街面撚紅

咪得囉屌你，防水防滑添啊
10蚊8蚊掉咗唔肉痛

推